《這個只會在我孤獨的時候突然出現的Bitch的真身竟然是一團霧？》

今天是我的十八歲生日。

我沒有約人，也沒有人約。

卻準備了一個生日蛋糕，不大不小，假如從正中切下的話，剛好夠兩個人吃。

此外，我還準備了一些食物，還有汽水。

我把它們放好在桌子上。

呆呆等了好一會。

房子中只有我一人，不知怎地，我覺得把燈關上會更好。

不一會，小房子便只有幽幽的燭光。

我知道她會來的。

她是誰？

我也不知道。

我也不知道，為甚麼自己就是一個人。

我記得在中一的時候開始便是這樣了。

明明甚麼也不足，同學卻會指著我說我毒，說我自閉。

那時我還以為自己真的中毒了，因為我不知道毒原來是沒有朋友的意思。

甚麼也不做，在旅行日的時候，我們學校去的是海洋公園。

就是不知道為甚麼，沒有人要跟我一組，我便一個人靜靜坐著，揭斯底里，直到集合時間為止。

不對。

我記得那一天她也來了，雖然她沒有和我說話，可是她一直坐在我身旁，笑瞇瞇的，弄得周圍很香。

還有那一天，我給人打了，在課室中，只剩一個人的時候，她也來了。

在我最孤獨的時候，她都會來。

今天是我的生日，所以我肯定今天她也會來。

於是我合上眼睛。

空氣中浮現一陣花香。

我心臟狂跳。

「生日快樂哦！」

我聽到一把甜美的聲音。

張開雙眼。

她就在眼前了。

她穿著透白的T，她看起來比白T還要美白，內裡好像沒有其他衣物，沒有內褲，也沒有奶罩。

真空！

「你在看甚麼？」她問。

唉，早知就不用蠟燭了，要是把燈都開著，現在不就甚麼都看清楚了？

她坐在我右方，很近，香噴噴的，彎彎的雙眼盯著我，帶點好奇，一點也不害羞。

我忍不住伸出手，卻不敢直接攬她的腰，便搭在她柔滑的肩頭上。

很軟，還很熱！

「你以前都不敢碰我呢，今天大膽了？」她笑問。

「嗯，今天我十……十八歲生日，你知道吧？」

「我知道！也知道你今天一定沒有人陪，所以我便來陪你了。」

「你……」我想問她究竟是怎麼出現的，但次次問她都不會答，所以還是不問的好。

「十八歲……你知道十八歲的意思嗎？」我問。

「十八歲？就是一個小孩子呀。」

「不對，我們十八歲就等於成人了，成人就可以做成人的事。」

我真的很慶幸自己是個毒撚，做甚麼事也沒有人知，沒有人管。

因為沒有人理，所以也沒有人騷擾。

也沒有人會妨礙。

「我……」

「我想要sex。」我說。